知唔知沙拿、普巴同奧斯爾除咗都係現役英超足球員外仲有咩共通點？

三頁開估

都係男人

都俾摩連奴教過

唔係男人就做唔到英超球員啦

都係紅軍

有J

唔識話你啱定錯

唔知英超興唔興賭j

穆斯林

呢個都啱

都係鬼佬

佢地個名都有個O字

都係15號生日

普巴同奧斯爾係姓喎

沙拿係埃及人

nigga??

都試過英超入波同助攻

厲害

沙拿同奧斯爾唔係喎

都係廿五歲

人地問你叫咩名
你唔會講個全名比人知？

奧斯爾唔係喎
btw，此po已完，多謝參與

外國人規矩我唔熟，sorry
你啱

算啦 吹下水姐

都唔識講廣東話

未攞過英超

唔識講廣東話

係

都係nigga

都係以破球會紀錄嘅轉會費加盟而家所屬球會

‎Muslims?

有人話係但我認為唔係

呢個唔知

埃及同土耳其好似唔係黑人

奧斯爾同普巴轉會嗰陣咁高調

奧斯爾轉會阿仙奴年代未有睇英超

所以答案係摩連奴嗰個?

其實好多個都啱
不過我初初開po係以為無人知呢三個穆斯林都係15號出世
你哋實在太勁

C朗都做到啦